沙田新城市果度有咩好食

筆直：150-200 一個人
走頭無路就去school food

Super sandwich

Euro go go

Balencia bakery & café $2xx 二人餐

pokka, 曼谷，海南少爺

宜家傢俬

上七樓睇下啦，依個價食到好東西

推

一田個邊food court有間食大阪燒 日式炒麵唔錯
唔怕遠可以行十分鐘去禾輋食陳根記

依條友食開屎

Mos burger

去附近商場食十蚊串串燒，食十串

筆直$200既話，地下間simply life，Gochiso兩間算ok，
連城有間叫靠得住食粥既，都可以一戰。

好耐無去7樓，以前間泰菜ok，而家唔知仲得唔得。
銀座梅林同山頭火就好一般，寧願落地下食。

譚仔

greyhounds

間泰國野垃圾又貴
有次仲見到個經理去完廁所唔洗手

連城hungry korean

大會堂嗰邊嘅La Terrazza Bar & Grill 都唔錯

梅林摺左九世

瀝源吉野家

山頭火都執左一排

ooo